香港口罩公司: 每位香港人需要100片口罩，兩周後或再無現貨，四月尾才回復正

佢當自己係最大口罩商？唔止商鋪，同埋市民已經好多改係外國拿啦。

佢咪話越嚟越多國家禁運

到時d人就會自己飛過去螞蟻搬家咁運返黎
而家冇就係冇我都唔會變到出黎
到時一係硬食炒價一係唔出街囉

螞蟻搬家都要入到人地境先得㗎
入唔到去乜都買唔到

到時全世界就會封香港關，所有人留喺香港等死

一般上左年紀既人唔識網購 就仆哂街

冇得home office ge 人點算？硬食炒價喇 搭飛機運都要機票錢 同食炒價一樣

而家 立即
要求手上有多於2盒口罩嘅人
原價放返口罩出嚟！

我哋根本可以捱到5月！

班撚屌買半年份量
仲話一日換3個
屌你老味！ 半年？
即係戴撚到8月？

最認識既人
係大陸bot

再過多幾個月等受感染者死咁 D，人口下降口罩就自然會夠用

你真係唔識架喎

衝出黎柒

老老實實呢個時間真係好難唔跟足4粒鐘換一次，風險好高

林鄭吹水又要屌
口罩廠講事實又要屌
你玩晒啦

到時仲掛住返工既人咪由佢地囉

而家換得密之後就有冇得戴嘅風險

咁叻你黎

你咁講法即係早死同遲死任揀

屋企冇口罩既時候會叫我老豆老母唔撈
大家快啲繼續搶口罩，唔係遲下時零售業會冇人番工

佢叫埋人買其他牌唔好掛住等佢D貨....

相信依一刻冇人想番工 但香港總有一班不番工冇錢交租供樓水電煤加養一家大小...咁不通食銀行老本 就算食老本都不夠食好耐

我正正得兩盒 一日用一個先頂到三個月多啲咋

又放風叫人搶

食左誠實荳沙包

幾個鐘換一個係有科學根據, 因為會積累太多外物, 同你自己呼出的水氣.

一日用一個死得快啲定唔帶食得快啲
Btw佢篇文當正自己好有權威
醫生都話要換口罩啦

有撚得搶咩

口罩期貨

就算疫情受控, 無論衛生或者出去遊行, 好多人都會繼續戴喇. 不過可以重用多幾次囉.

不過之前聽講係8粒鐘.

我以前都記得係，不過你返工點都要換

依家攞到土耳其 捷克都冇貨啦
最醒係你

但係同疫情係兩種狀況
資源分配問題
係人為分配問題

你都戇撚柒鳩

搭一轉飛機仲危險

豬咀上場

而咩家，立咩即呀！直接同佢地搶啦！唔需要理會佢地感受。

好想快啲疫情過去，寧願儲錢買樓都不想儲口罩 😷

用bot玩哂
利申bot

佢有講咩

少出街。你翻咩工？服務業就話姐。可以叫公司派。公司唔派就罷工。

遲啲搶埋非洲口罩都唔掂

消耗唔起

跟足時間換，然後換到冇哂

好似良心公司黎
碌返六月啲post

咁叻你黎
屌 連登On9仔個個離撚曬地 死返香討打飛機啦

佢又知3個月後無左疫情？

收皮啦on9仔

真係買唔到 利申南韓代購仔 睇住個價升左6倍到依家貨都無

d仆街屋企有大把都繼續排隊

炒價口罩唔制 炒價樓就OK 港奴

街市、水電、貨運、緊急服務、傳媒、銀行、支援上述行業嘅IT狗

點都要返。

首先5月一定會冇疫情？
同埋世衛我依家基本上當佢廢 講咩都唔信 雖然唔會4個鐘換一次 但係食飯一定會換口罩

不過有多一定會成本價放返出去 人地用劣質口罩/冇口罩 越黎越多人感染 咁得我有口罩都冇用

自認是港奴 想有一個自己既家不想租樓住樓是俾有錢人炒高晒

咁多嘅口罩消息出嚟，咪就係為咗俾人炒高價錢

好彩屋企啲貨夠捱半年

而家香港政府根本痴左線
最基本口罩問題都無諗過去解決

講左好多次 而家係同緊十四億人搶口罩
係一定唔夠
產能幾時先追得上？（原材料+機器）
班官有無check 過？

暫時睇只得兩條出路

1. 即刻請理工大學及其他香港的大學，研究可再用布口罩 (暫時頂住檔）。
以及即棄口罩點樣盡快增加產能、可增加多少？
因為理工大學有頂級的 紡織及布料學系，又有醫護專業，係原料同車工可能可以幫到手。

2. 本地生產
K.KWONG 已經出post gather 人力幫手。
政府係咪應該主導協調？

屌你老母。我已經講過，林鄭唔做野。根本係想香港人死。

早幾日睇新聞見非洲都開始無乜口罩

遲d口罩都要走水貨了

肯食炒價 都未必有貨……

盲搶果班係咪糧食都搶埋
如果做到半年唔出街咪無問題
唔係愈黎愈多人無口罩增加傳染風險
就算有口罩都會中招啦

十蚊一個口罩啲人都秒殺

up

咁得兩條路
一係推翻政府建立新政權
一係去政府口罩倉度搶

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們網絡反攻大陸， 國內的網絡/facebook /twitter/群組， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？

宜家日日出街見人戴口罩
成日形住有d係戴左好多日

訓左幾耐呀你 落街走轉先啦

大把啦 尤其上左年紀果d

又想炒熱炒高個價食人血饅頭

我以為佢間廠喺香港

有黃店代購良心價賣KF94

兩盒好少咋喎 除非得一個人用
一家幾口好快用晒啦

利申得一盒

依家香港都開始比其他國家封緊關啦

買果陣無登記…盛
你點樣捉啲收埋喺床下底果啲？逐家逐戶搜？

依加係信心問題
當只需要一個月量，點解我有三個月儲備
係因為我無信心過左依一個月之後我買得番

所以同徵收貴金屬平抑貨幣貶值通貨膨脹一樣
要比到信心人唔愁會差過依加

say我寫包單你交出1個月存貨
我比返1.5到2個月，每日一/二個比你
做大個pool再中央分發

但依刻做唔到
第一，大家經歷依一排嘅恐慌，都會好容易就覺得用量必然大過供應
第二，政府本身儲備成疑
第三，政府嘅作為（唔封關、唔交代儲備口罩等等）令人唔信佢，建立唔到互信基礎

所以認真考慮巴打你所講，其實幾係一個死結

四月

831

信4月會唔會樂觀得濟

我之前問過美國批發 都要4月先有貨

睇黎唔少國家都係咁

Exactly，
有三個月貨我會屯足三個月
個情況係連登仔不停叫人有多就放有多就捐
但實際情況根本唔確保將來會有貨
每個主要國家既需求都大過首都人口
都未計到全國人口

唔好話我自私，
當如果你覺得係我都會認
如果我諗錯嘢你說服返我

訓左幾耐?

我自己就番工放工用同一個N95, n95 掛係公司放工再用, 兼用埋3m full cover眼罩, 番到公司同屋企都消毒一次
公司期間用普通外科口罩
唔落街食野, 一係帶飯一係外賣上門

我覺得咁樣算係安全

傻西叻唔切呀 人地都叫你唔好等佢

你火星買到口罩？

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

不如你幫我拎貨？

同意😪俾咗人自己之後點買返

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

OKOK 計一計 手頭上口罩都夠用到8月

[香港人是好的］17語同步 肺炎短訊影片

所以話 香港人都係賤種黎
同共產黨一樣咁撚戇鳩
自己買到 憑咩賣俾你
政府唔去反 反而搞市民
仲想搶人口罩 但又唔夠膽搞藥房

700萬人, 當有500萬人要有3個月口罩用, 即100個
起碼要5億個, 未計醫護或前線既人要用多幾隻
即係而家黎緊兩個月, 香港要搵到5億個口罩

就算有人放返床下底買多左既口罩出黎, 都未必有5億
將全中國而家既產能, 全部比哂香港一個月多D先夠5億 (TVB話而家開足24小時生產, 中國日產能先得1400萬個

自求多福啦

你係淋奠？

我上網買買到全家半年量
日日坐係度揾揾左成個星期

所以有小小討厭d伸手幣，要我賣俾佢哋
我time cost點計？

盾牌好好用 之前買落依加得返兩塊 不過用緊其他牌子

連登仔根本就係共產黨
唔撚係第一次
自己無 就迫人share
你唔share 就話你自私自利
都戇撚鳩鳩

身邊好多呢啲人

運輸海關醫護罷工救港
各行各業立即大罷工

1800都可以有50隻架
唔怪炒家唔怪政府，怪其他人唔平賣比你
你邊撚個

全部人唔准出街

啱啱行過旺角，270蚊盒印尼口罩都已經排過百人了。可想而知究竟幾缺貨。

free rider

4月尾會唔會太樂觀

人血曼頭 石門藥房打靶仔 馬仔

佢講得冇錯
市面啲貨 大部分最遲係1月尾嘅單
依家就算amazon rakuten呢啲都斷曬 根本冇新嘅source

究竟幾多人有人均兩盒？
我全屋得兩盒 但三個人

有2盒決定唔同人爭，用左90%之後再算
等有需要既人買先

我屋企得返1盒 4人用 1個帶幾日都唔去同人搶 排排下仲易中

咁公司比果10個n95 8210 要儲起佢

我諗湖北人要幾日先換一個

岩，人多中既機會這大，分分鐘排唔到浪費埋個罩

做乜鳩？知唔知口罩全球都缺呀？

一人兩盒好幸福啦
我屋企得人均十幾隻 都廢事排
希望網購送到黎啦

三人兩盒，不過我唔出去，應該熬到2個月

今年至佳揮春：

2盒係以每人計
如果1家4口就8盒

我而blame囤積嘅人呀！
閱讀理解負分？
生少個腦 保住個肺 有咩用？

你答我使唔撚使儲半年分量
戴到8月？

邊個擔保8月搞得掂？

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

要求唔比🐶用電槍

阻止政府強行通過國歌法

聯署要求世衛主席辭職

大家都賤種
香港人根本係抵死
新口號 香港人!抵死!

自己買到口罩
仲買超過必需嘅份量
都唔認為有需要流啲出市面

咪囤積戴撚到8月囉
或者留返下次沙士
無病嘅大把罩 有病毒嘅無罩
希望你捱到下次沙士

而家最嚴重最恐慌時期
你囤積半年份量
市面防疫用品不足
有病毒嘅買唔到口罩 四圍走
咁樣恐怖啲

定係每人留兩個月份量
放返囤積嘅4個月口罩量出嚟
人人有口罩戴
比較長命啲？

如果你話
讓一部分人先死
當自然淘汰啫
咁囤積半年分量
睇住其他人無口罩
都無咩問題嘅

不過瘟疫面前 人人平等
你點知會唔中你呢？ 諗咁長遠

別人恐慌我貪婪

個個戴我唔使戴

兩個用後冇哂貨冇人戴我先戴

咁應該頂到4個月

利申日日戴緊

問題就係人哋囤關你撚事囉
1月頭晨早講咗要戴，個個都買定，你憑咩要人分比你呀？
真係支那賤種dna
你老母生少咗個腦比你？要搶要鬧去搵政府啦，關買定嘅人撚事咩，人哋為全家囤半年又點，半年咋喎，自己屋企人嚟，你邊撚個？
聲大大好意思叫人原價賣比你，好似你d咁嘅賤種都死不足惜架啦，少一個仲環保

咒人有撚用咩成隻藍屍賤畜咁
後生細仔買唔到口罩根本就戇撚鳩
網上好多，係價錢問題啫
食炒價都要買架啦，唔戴就冇撚出街啦，不過同支那種講公德心都嘥鳩氣

你囤口罩都係唔撚想死啫
吓話

有毒嘅無口罩
暫時無毒嘅囤口罩
咁一撚齊死啦

除非你唔出街嘅啫
但唔出街 你囤口罩嚟做乜呢？
留返下次新新沙士？

跳撚哂制 又敏感
囤口罩咪你呢啲人囉

講中咗
存貨起碼戴撚到8月

香港人質素係咁上下自私

重點係你又預測到半年實搞得掂？反送中斬下眼都8個月啦，柒婆要害香港人先唔會咁快搞得掂
其實你咁堅持你個理念，你都可以買定去分比人，而唔係屌人平讓比你，自己貪鳩人d口罩講撚到有光環咁慷他人之概
利申我都唔撚夠100隻，但我唔會覺得理所當然囉，把自己看得那麼高

次次同藍屍賤種嘈都係咁架啦
講唔過就嘈態度
sorry我冇咁多貨，但我冇你咁不知所謂，小農dna

其實4個鐘唔換8個鐘都要換

搶物資先係小農DNA囉唔該
想了解藍屍 就望吓你自己
啲terms人講你又講
但係用撚錯 就係藍屍其中一個特性

唉 停課好心你就溫吓書
成隻瘋狗症咁周圍咬

好撚文塞
講極唔明 九唔搭八咁

你話自己黃
一個擁有藍屍格嘅黃絲
都唔知係大家好彩唔好彩

自己貪鳩心喺度屈人一定夠共產主義小農格唔敢認
1月頭開始買我先唔信你連少少都冇，要周圍屌人原價比你，唔比你就自鳩私
你呢d藍屍賤種格死一隻少一隻都唔緊要
呢d人肯定都係反送中影響到自己先走去反，淨係睇到眼前嘅嘢，又相信政府
再講你真手足嘅，肯定點都有豬嘴頂住先，係冇先咁發癲架啫
半年咁短時間，你都信香港有個殺人政府都搞得掂，我都服咗你，支那dna為咗屈人口罩無所不用其極咩都噏得出

貪心支那賤種屈人口罩咩都噏得出肉鳩酸，全世界都欠咗你呀家下
你咪認自己係黃添呀，係黃都係黃絲豬咋

幫搶物資
仲要係搶應急防疫物資嘅人 辯護

話自己係黃
話屌佢嘅人係藍屍 小農DNA 黃絲豬
(其實你仲有咩terms未拋出嚟)

停課啲小學生真撚得閒

你呢d停課狗咪得閒囉
用豬嘴囉？冇咩
你幫政府辯護仲撚on9,對住冇權力嘅小市民就咩而家立即，去叫政府開倉啦？去藥房屌囉？
又唔敢淨係識打稻草人洩忿

仲要用撚晒紅字好似威d咁，正一戇鳩仔

幾撚時有幫政府辯護

起底乜柒都無
煽動人、將搶物資合理化

藍屍打手話自己黃絲

你咪就係支那賤種格天生盲從強權囉
將政府嘅錯spin去買咗貨嘅小市民度
呢d係政府做架，搵佢追究啦

仲有伊波拉...
sorry係非洲

笑撚死冇又代表咩
自己柒撚咗講到自己先係主流咁
你犯賤咋食屎狗
呢刻仲人民鬥人民你就藍屍打手

2盒，成人🙏🏻🙏🏻Thanks

慢慢嬲啦支共仔

依啲傻西 口講話要學人民主
但要求人地攞返啲口罩出黎共產化
上網吠多兩聲都夠膽既
搞藥房搞政府就唔多夠膽

根本煽動人搶物資
係你班撚屌打手吹出嚟
造成社會氣氛恐慌
乜柒都搶

起一起底
又係清白ac 得個兩年前嘅post

同藍屍一撚樣:
去中聯辦 光復香港吖嘛
去天安門 時代革命吖嘛
喺度搞普通市民做乜柒？

露撚哂底啦 支那狗
開口埋口叫人藍屍
心虛

係 你生活得連登 日日上黎開post
唔撚夠人講就用依招都習慣曬
煽動人搶物資？搶你老母條撚咩
政府有大量口罩你唔去問 問個市民把撚？
你依家叫人嘔返啲口罩出黎 做共產主最擅長既野添啦

我就無搶口罩 廁紙都無買
係睇唔過眼你啲弱智仔咁解
膽又無 腦又無
日日上連登留兩盒加tg啦傻西

你咁撚威，網購兩盒各50個俾我睇！睇你幾時收到貨！

短決

冇貨啦，唔夠三個月貨全家都出事。。

總之自己計存貨要頂到三個月先安全

其實正常都諗到啦當大陸一半日需要，咁一日都7億啦，全球邊有咁高生產量呀